[831=8964]外國勢力都要求黨鐵交CCTV出黎呀

如果太子無CCTV公開, 咁就等同當年8964熄晒燈出坦克, 以為咁就無人。
而大家都知中共最忌外國勢力講佢呢樣野, 所以我用返工時間兩粒幾鐘(今日DEADLINE埋數勁忙呀頂), 盡量簡單地講出我地相信831=8964既理據, 同埋逼迫黨鐵公開CCTV既原因。
我英文唔算太好, 同埋真係要做野唔夠時間, 所以歡迎大家FC, 轉貼 Proof-read, 修改, 加圖或簡化上twitter炸外國記者及政要等等。
大家要記住, 黨鐵有好多海外業務架, 佢個朵o係外國臭左可以打擊到佢架。

8964-style Massacre Already Happened in HK

As you may had watched the live stream shooting on the Central-KwunTong platform inside the Prince Edward MTR station (PES) in the night of the Aug 31 2019, a young man foamed at the mouth while he was caught by the armed police and even some other people were suspected to be in coma at the same place.

The responsible department of the Ambulance service, the FD, also claimed on that night, at least 10 casualties were reported however only 7 were confirmed to be sent to the hospital right after the conflict. However the Chief of FD corrected a few day after that the number of casualties that was reported on 831 was wrong.

There were rumors leaked from medical staff, police's family and mortuary about the death of 3-6 people were caused on 831. The one leaks from the police's family claimed that there was no family reported about the protestors' missing because of their pro-Beijing background as far as the police offered them money for their silence.

So why we say it's 8964-style Massacre while there seems no death was being certified?

Not simply because the Hongkongers feel the government and the police are untrustworthy.

There are surveillance cameras almost everywhere inside a MTR station.
As The MTR Corp is owned by the government, it cooperate with the police's crowd control tactic. It didn't only block the way of Medics who just want to save lives, but also remain silence about what happened on the platform of PES.
We believe MTR Corp could easily clarify about the rumors with the video, but they haven't.

We, Hongkongers have been gathering outside the PES and the PES control office since 902, begging them to clarify with valid evidence to proof us wrong.
We, Hongkongers can't stand further more loss of protesters who are longing for dignity, freedom and fairness.

Today, 906, is the last day that they video record is kept according to the MTR Corp's record policy.
It will be vanished very soon and we can never be proofed wrong.

CCP switched off all street lamp post in the midnight of 8964, and then 'no one died in the Tiananmen Square'.
MTR, are you committing the same crime as CCP on 831?
MTR, please.

To the Free World, may we Hongkongers seek for your help and attention?
8964 MASSACRE ALREADY HAPPEN IN HONG KONG
Although we want to be proofed wrong.

巴打借 share 去Twitter 可以嗎

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

隨便拎啦, 最緊要逼到黨鐵今日交條片出黎呀!!

而家先望到標題個HAPPEN應該係HAPPENEDTYPO
麻煩巴打改改先TWEET

無問題